# Enode

Dịch vụ cung cấp máy chủ ảo VPS, Proxy datacener, Poxy dân cư, Social Growth. Enode viết tắt của cụm từ Ecommerce Node tức là một nút quan trọng trong thương mại điện tử, bán hàng online, giúp tăng doanh số kinh doanh xuyên biên giới nhờ VPS, Proxy và tài khoản mạng xã hội.

- Địa chỉ: 109 Trần Hưng Đạo, Cửa Nam, Hoàn Kiếm, Hà Nội, Việt Nam

- SDT: 0339126579

tín hiệu cho thấy VPS bị tấn công DDoS
thực tế ko phải bất kỳ lỗi nào xảy ra cũng do tiến công DDoS. Các tín hiệu dưới đây sẽ tạo điều kiện cho bạn với thể nhận ra:

Thực thi mạng chậm 1 cách thức ko bình thường (mở file hay tróc nã cập website).
không vào được website bạn vẫn xem.
chẳng thể tróc nã cập đến bất kỳ 1 website nào.
Số lượng thư giác nâng cao 1 cách đột biến trong trương mục của bạn.

https://enode.vn/

https://www.facebook.com/enode.vn

https://www.youtube.com/@enodevn

https://enode1.wordpress.com/
